九五巴絲 成人吹水台 (185)

又搶嬴

成人吹水台

諗唔到標題

未見過人睇咸故咩
望望望

唔係95咩

無上半個post變咗成人吹水台

污染95post

is that you?

又有傻仔影自己DSE準考證po上網比人睇

理大學生六成半曾走堂 走一堂損失四百元

1005

好久不見

零仔

叫我fd幫手print啲野...點知佢咁print

戇鳩

江宇b

包b

最近幾好嗎？

就返過去開學 唔好

香港普遍住屋空間唔大，有研究顯示，改變衣物排列方式及收納空間可慳50％空間！

簡易的古早味蛋餅，不需要去揉麵桿皮， 只要快速混合呈粉漿既可，也不用靜置省事多了。 餅皮軟香中帶脆，裡面滿滿的蛋香，當早餐或點心吃都不錯!

想聽日內爆post ok?

Ok聽日好得閒

盡力

2348 你問我答

做左幾多次襟兄弟

靠你

女歌手嚟講gaga我覺得喺近代嚟講差唔多最好

晚安

晚安包夫
我都訓

訓
晚安

Goodnight

包媽好

Joe sun

還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心

0810

0831

0833

返工

1110

1127

1139

1239

1333

1345

推下先

老了老了

我女朋友中意我碌尻多過我

#33

有些感情 太怕認真
怕認真後 會失真

1929 同事留咗好多屎俾我執之你問我答

有無比米津玄師更加天才嘅歌手？

( Show Blocked User - Tesco_Express )

包包又分享

2019

2020

2028

2028 你問我答

做咩成日打殘體字

本港60%大學生常睇鹹網 比率較外國高一倍

24年

呢到啲你問我答全部都係問幾耐無啪

係

想

2130

真係撞到前任
打咗招呼

同ex咁多年都係撞過一次

第二次係約出去食飯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

2226

Tokaj是一個地名，在Tokaj區域內釀造的葡萄酒，即為Tokaji。 位於匈牙利東北部的托凱(Tokaj)，是釀造貴腐甜酒歷史最悠久的地方，最早可追溯至17世紀，即使是法國波爾多以貴腐甜酒聞名的蘇岱地區(Sauternes)，仍晚了托凱整整一個世紀。

特易購（TESCO，台灣和馬來西亞譯為特易購，中國大陸稱為樂購），是英國的大型連鎖超級市場，目前是英國最大的零售商，是僅次於沃爾瑪（美國）、家樂福（法國）的全球第三大超市集團。

特易購超市最早以銷售食品起家，逐漸延伸至服裝、電器、客戶財經服務、網際網路服務、汽車保險及電信業務。截止到2008年底，TESCO的營業額超過480億英鎊。

Cyka Blyat

Allahu Akbar

baka

Tesco d mircofood 好正 成日買黎食 不過好撚肥

2315

又話爆post 三十頁都冇

weak

新人？

Sleepy

Sleep is for the weakness

I am sososososososososo weak

A0 毒撚你問我答

覺得自己點解A0

你係0仔定 1仔？

太毒

非基

有冇轉機嘅打算

冇 俾人表白過都冇

如果比你俾揀你會做0仔定1仔？

答到2335就收皮

點解咁快收皮

1仔

想休息 好累

Ok

仲有冇同學有問題

Gay!

成日俾人話似基 明明好樣衰

仲有兩分鐘

提早收皮 訓陣先推post

睇嚟有人豬晒喇